如果後生30年，我一定會係勇武

其實30年後，勇武嘅你/妳都會變成和理非。

當大家想鬧人膠或者想割𥱊嘅時候，請大家停一停、想一想30年前嘅你或者30年後嘅妳會點諗、會點做？

其實無論你係勇武或者和理非，都係想呢傷運動有成果。如果有做得唔好嘅，大家一定要客氣地互相提點。絕對不可以互相指罵、自我分化。

記住多啲包容、多啲諒解、不分化、不篤灰、不割𥱊

30年後, 依家班後生變晒廢老, 就會被批鬥
因為30年後班後生就會屌你根本無分和理非同勇武
和平, 理性, 非暴力, 勇武根本係同一樣野, 都係基於理智去做各種行動
強調呢幾樣野, 就等於話跑得慢, 無速度, 唔夠快一樣咁廢